最近韓國有瘟疫？

每次係街見到黑色口罩就9成係泡菜
係自己太樣衰冇面見人？整完容？嫌空氣差？日日病？定打劫
最柒係啲泡菜仔以為自己好靚 根本係現代太監

似啲大型犬戴口罩防咬人咁

有名你叫，韓狗

建議整返個帶累色口罩既狗ICON

人地有公德心唔想影響市容姐

因為垃圾支那啲霧霾吹到過首爾,
而家首爾啲空氣污染好嚴重,
真係全球共享支那榮耀

好多係中國狗
淘寶熱賣款
真係好樣衰

最近?
台灣早幾年都已經係咁

好波